哎呀！好肚餓

住家飯永遠是最好的

1. 蒜蓉加蜆炒意粉

2. 煎羊架

3. 札肉鮮蝦紙米卷

4. 煎薄罉

5. 甜品：芝士麻薯波波

唔講咁多，食咗先

波波幾靚

羊架

屌你未食晚餐睇完肚餓到癡線

自製架

好食到骨都啜埋

快啲食

咁先叫煮得好
好過啲唔識煮野又扮勁嘅柒頭好多

想食意粉

自己整平好多

樣樣都想食

你屋企請唔請工人

食到好飽

唔請

哎呀 你的晚餐好美

薄罉

像你一樣美

加豆瓣醬一流
好食過酒樓

謝謝你
我好中意大家既是日晚餐

Can't wait for things to go back to normal so my girlfriend and I can dine out again!

大家咁話